1997 VS 2018 經濟發展水平的統計數據 - 睇下回歸前和回歸後的分別

政府統計數據

1997 = 1997Q1
2018 = 2018Q2

1人家庭住戶中位數收入
1997: 10,000
2018: 8,300

2人家庭住戶中位數收入
1997: 18,000
2018: 20,000

4人家庭住戶中位數收入
1997: 21,500
2018: 41,500

公屋家庭
1997: 16,600
2018: 22,000

私樓家庭
1997: 25,500
2018: 45,000

數據得出黎的數據事實
回歸後，毒撚越黎越窮
回歸後，非毒撚越黎越富

留意一下，1997年經濟數據，係當年金融風暴未爆時得出

會唔會考慮睇埋通漲?
剩睇呢兩個數字其實冇意思

最重要係睇一人家庭，二人家庭和四人家庭中位數收入的變化

似乎數字說明毒撚越黎越慘

因為只有勁人叻人先有能力溝女同組織家庭，當佢地結左婚之後，就變得越嚟越叻，越來越勁，生左仔之後就更加勁，搵得更加多，一路建立屬於家族的王國，創造空前盛世，傳頌千秋萬代